黑警還眼嘅英文係咩？？？

統一“黑警還眼”嘅英文口號嗌比外國人聽啦

An eye for an eye

an eye for an eye?

an eye for an eye

An eye for an eye. Popo you pay the price.

An eye for an eye for the corrupted police.

An eye for an eye
以眼還眼